入唔到院既確診者既屋企人

有冇去隔離？
定係同確診者一齊係間屋度？